依加仲有咩方法可以入到中大

九龍人唔知點入

！！！中大告急，中大告急！！！
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: :warning:中大 :warning:

Rt + like + reply

eg
eg
eg

前線手足咁撚辛苦，你哋班冷氣軍師唔係連撳幾個掣都懶呀？
做晒嘢就好去其他戰線啦，Reddit嗰啲都唔夠人呀！

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

出唔到去幫手嘅連登仔同我入嚟，唔好偷懶

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

同問

可以點入

山又封
大埔公路又封
只有單車/行

入緊去增援既手足可唔可以maintain條安全補給線
先可以有人源源不絕咁由補給線進入
我想出黎幫拖 但中大舊生都完全無頭緒可以點入

屯門人岩岩做完嘢 想出去幫中大 有咩方法